{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 비아호텔(Hotel VIA) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 しかし、曜日ごとに異なる時間が適用されます。 月曜日から木曜日まではチェックインが15:00で、チェックアウトは13:00です。 金曜日から日曜日まではチェックインが20:00で、チェックアウトは12:00または13:00です。 全客室でWi-Fiが利用でき、禁煙が適用されています。 追加ベッドは提供しておらず、寝具の追加は1軒当たり1万ウォンであり、当日現地にて決済する必要があります。 客室はLED照明と鏡、バスルームアメニティ(ボディワース、コンディショナー、シャンプー)をご用意しております。 追加でウォッシュレット、石鹸、ボディスポンジ、洗顔料、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、くし、綿棒/化粧用コットン, ヘアスプレー, 女性清潔剤が提供されます。 駐車は1部屋あたり車両1台のみ可能で、チェックイン後から可能です。 無料駐車は計20台まで可能で、車両規模によって地下駐車場B3とB4に駐車できます。 駐車できない車としてはRV、SUV、ジェネシスG80、G90、K9、大型車、RAY(レイ)Xなどがあります。 基準人数を超えると入室できず、画像と異なる客室に割り当てられる場合があります。 重複予約が発生する場合があり、予約がキャンセルされる場合があり、お客様の都合によるキャンセルの際には払い戻し手数料が適用されます。 物品の破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければならず、ペットと一緒に入室することはできません。 基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室の理由です。 客室内での調理や火気の使用は禁止されています。 未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒に入室することができます。 身分証明書を持参していないため、利用制限が生じることがあり、これによる払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "曜日ごとに異なるチェックイン時間とチェックアウト時間は何ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日まではチェックインが15:00で、チェックアウトは13:00です。金曜日から日曜日まではチェックインが20:00で、チェックアウトは12:00または13:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加ベッドは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、追加ベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加は1軒当たり1万ウォンで可能です。ただし、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLED照明、鏡、バスルームアメニティ(ボディワッシュ、コンディショナー、シャンプー)がご用意されています。また、ウォッシュレット、石鹸、ボディスポンジ、洗顔料、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、くし、綿棒/化粧用コットン、ヘアスプレー、女性清潔剤も追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1部屋あたり車両1台まで利用できます。ただし、チェックイン後から利用可能です。無料駐車は計20台まで可能で、車両規模によって地下駐車場B3とB4に駐車できます。ただし、RV、SUV、ジェネシスG80、G90、K9、大型車、RAY(レイ)Xなどは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、入室できず、画像と異なる客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複する場合、予約がキャンセルされる場合があります。お客様の都合によるキャンセルの際には払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "物品の破損や紛失の際は、業者基準で弁償する必要があります。また、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "基本エチケットを守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "基本エチケットを守らない場合、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室の理由となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されており、両親と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、利用制限が生じることがあり、これによる払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 794
    }
}